鬼妹算唔算係港仔最好既繁殖對象？

雖然鬼妹大部分又唔靚
又易老
但係生出黎個mix
係香港根本去到邊都高人一等
英文又勁 又夠高
完全填補哂亞洲人既不足

港你老母仔

問題係點溝鬼妹？

大部份唔靚

咪係
好難先識，識到又已經比人食緊甚至係人妻

而家港女好似仲靚d

應該都要靠老強 或者搵俄羅斯妹

落bar好似都好難溝鬼妹

利申：唔敢

到時d港女就無得咁串 香港毒撚問題就得以解決 人人有女食 歲歲有今朝

西鬼妹同港女同境界

咪諗得咁美好

起碼基因好先啦 禍不及下一代 反正女人去到邊都一撚樣

支持香港政府大量輸入鬼妹！

港女不服來辯！

FF咁多
到最後佢地咪又係白皮膚嘅港女

起碼有一絲生機拉平條curve 解決女尊男卑情況

如果全部港仔都搵鬼妹
鬼妹又可以生mix

d港女又會鍾意鬼仔mix

減少鄰國人基因

香港建國指日可待

拉高成個香港人素質 五毛比例相對減少
香港可以踢世界盃了

已經學左四年俄文又做gym，準備去俄烏溝返件

首先你要有良好基因溝到第一個鬼妹
之後你地既下一代又有資格繼續食鬼妹
基因就會愈來愈好
之後唔洗我多講啦

巴打有遠見 分分鐘係富婆 可以瘋狂食二手飯

溝個醜樣得唔得 話哂都係mix 一樣可以高人一等

嗰啲叫軟飯呀清

快d食鬼妹生個mix出黎畀我仔女食

等樓主出教學

小心一個性病就將你四年努力化成烏有

能夠溝淡匪國種，對得住後世十八代，
最好啲仔女又再溝鬼妹鬼仔，溝到無晒匪國DNA

我係咁諗架 不過隻手想打二手

明明個個都支持 但係負評多一倍
證明左咩？？？星期日d港女好撚得閒 多一倍人上連登

叫烏克蘭妹過黎

Mix既男同女係香港真係唔愁搵唔到食（both搵食同溝仔/女）基本上d人自動撞埋去
重點係不論係窮到讀19廢中學或者係國際學校已經唔重要
驚咩佢會變毒撚，靚仔既毒撚咪又係偽毒
自己有鬼妹屌咪又係光宗耀祖，諗唔明有咩差過同港女做人世（講呢幾隻字都打冷震）

唔好污染地球啦

遠離華人賤種

去ukraine 、russia 果D國家走一轉一定識到

D 女仔幾nice 同埋一定身材好過香港女仔

搵啲十幾歲學生妹安全少少，我估，果班都冇咁拜金

人地俄妹鳥妹黎到香港見到你咁窮，你好快就會綠帽慘汁

港男DNA咁差拉低晒人地個平均

去東歐囉
個度d女人好鍾意韓國野
學韓文好過學俄文
見到你係正常亞洲人就會鍾意你
有朋友去左東歐玩幾星期食到幾個鬼妹

佢地一個月搵5000港紙都唔知有冇

有件十五歲俄妹, 傾左幾日就話發夢發到我, 又成日叫我去搵佢, chur到我驚驚地

烏克蘭平均一千咋
不過屋既面積係最反映到你舊錢既購買力
與其帶人黎住兩百呎既狗竇, 倒不如試下去果邊落地生根
窮還窮, 起碼人地唔使住劏房

真係撈一撈都一大堆kpop妹
再操fit d個身型就去

好好奇你係邊度識?

屌你老母

知唔知咩叫黎香港呀
你係香港搵錢烏俄洗就緊係有錢啦，但你香港搵錢香港洗可能仲衰過佢地本身嘅生活質素，一係你去烏俄生活搵幾千蚊囉，但到時你一樣無錢，人地一樣唔嫁你

非洲妹表示最好交配對像為港男
港男表示不了

唔想公開講, 一講就冚家剷, 實成堆湧晒去
但總之唔好用以約會為目的既app
用d語言交換, 筆友為目的既app就得

Pm ok?

佢地仲窮

人地烏俄搵幾千蚊夠食夠住，你係香港搵萬幾蚊都係夠交租咋。
你係有錢過佢地，但生活質素未必好過人地

支持增加香港人白人基因

你生個mix我再溝佢，如果係女

歐亞mix真係屈機
兩邊都有市場

愉景灣

不過鬼妹點會鐘意chink
人地鐘意鬼佬大大隻

比班毒撚FF下啦

你真係未撚見識過d kpop妹幾多同幾癲

上網有個烏克蘭妹畀個架仔網友溝左準備結婚, 又有一個烏妹個朋友係非中國人不嫁

有得pm?

鬼妹黎講主動好閒架咋
唔好用香港套concept

港女就話食洋腸啫
港男邊有得揀

同大陸妹點解特別鍾意嫁香港人一樣，為錢或者身分證

擦你老母臭質

今年有個調查
香港男性85%食過白人女子

如果為錢同為身份證, 做咩要非中國人不嫁? 有歐美鬼佬唔嫁? 貪中國環境好人工高咩真係

然後笑港女喜歡洋腸

有歐美鬼佬要佢地咪一樣嫁，但相反歐美鬼佬未必肯要佢地

畀人屌同屌人兩樣本來就係唔平等架啦

之前好似有個表話asian 女仔最多男人想要
asian男仔好似冇人想要

而家受亞洲pop-culture影響多左好多崇亞yellow fever
當然我唔否認依然係非崇亞佔多數

閪窄, free sex toy梗係係人都想要啦 好正常

一定有架，但比例上可能10個都未必有一個

呢到有幾多個人真係有外國朋友
講係個班真係希望你地平時有執正自己個樣
修下堂眉
Gel 頭唔好Gel 到七層樓咁高
做下運動

以我網上睇d東歐妹profile觀察 (年紀range 16-23), 係sample入面10個應該至少有4個

搞清楚邊個生先
港女都可以溝鬼仔生mix屈你地班港男機

香港大把俄羅斯同烏克蘭model,人地咪一樣唔show香港男人，你咪繼續幻想大把鬼妹真心想嫁黃種人，我敢講大把烏俄鬼妹價黃種人係為錢同身分證

鬼妹撚睇得起asian

美國華裔男越黎越受歡迎，因為新一代亞裔男普遍都係高學歷，而且收入高於其他種族，仲有亞裔人顧家對外國女仔黎講係優點

sorry用左蝗字
所以其實sum up到呢刻為止都有可能 問題只係港男有無心機同堅持去玩longd 唔好再做港女既裙下之臣
巴打們 食鬼妹不是夢呀

呢代抵諗d食叉妹黑妹先
下一代都可能食到鬼妹嘅

事實上好多港男本身冇自信同自視低人一等先, 將呢個因素去除先至可以公平比較

為錢同身份證 咁即係都係肯啦 有優勢 真唔真心再深究啦 而家個問題係發生既可能性

呢樣都係, 港女對港男咪又係大把用錢黎衡量
如果有呢套邏輯咁佢地對歐美鬼佬都未必係"真心"架, 本身呢種鬼妹就已經將婚姻視作物質交易

黑人係戰鬥民族 根本完全彌補左香港人無自信同內弱既缺點 加上亞洲人既些少智慧 可以話係內外兼備 真。究極進化

但呢啲文化問題，難以去除

唔怕綠帽慘執咪去囉

即係話, 未必係佢地唔show港男, 係港男連approach都唔敢approach, 自信問題
而原因之一就係唔知啲人做乜成日宣傳話鬼妹睇唔起港男, 明明可能大部份人自己成世都未識過鬼妹朋友

咁你係咪有綠帽實例搬出黎先, 參詳下

無野係一定架，黑妹都會嫁Asian，係比例問題姐

巴打咁樣將所有鬼妹一概而論 呢種bias其實抹殺左自己既機會 等於你覺得靚女唔會揀你 你就一世都唔會溝到靚女 呢個咪正正就係香港人既問題？無自信 自視低人一等

無架，你可以走試下睇下會唔會

你本身係識咩語言?

車，即係9up啦 你仲好似用權威口吻咁

德俄打字溝通冇障礙（俄文對答差少少）

好多人唔知美國華裔平均收入同學歷都係美國所有種族之冠

老土講 其實唔試你就一定唔得，唔好一黎就畫定個圓圈限死自己係入面行

同埋我覺得東亞人死症係自卑
幾百年前既黑奴依家都有市場啦
東亞人有錢有學識又顧家，條件其實好好
只係東亞人太自卑甚至係睇自己唔起(依個post已經有幾個)

跑馬地賽馬日

唔怪得啦
咁只係識中文英文..要識東歐人好似難左少少

講真搵到真心相愛而結婚我會恭喜你

網上溝通係大優勢既，諗下一個樣唔錯既東歐妹，全世界狗公同聊佢，但佢英文差，而你識佢語言，咁咪淨係同你傾囉

騙徒手法層出不窮 巴打你小心d啦

支那一早做緊，係咁溝哂d俄妹同烏克蘭妹
好葡萄

我都冇野畀人呃
而且一定會要求對方畀vk/ig睇下係咪假acc
再借意要佢地錄音
有幾個都skype過
好多傾左好多個月完全好地地，純粹交流吹水，再唔係就flirt下互相自拍下

首先我唔覺得亞裔係低人一等，我有講過係美國亞裔娶白人比例係有提升。
我只不過係特別對烏俄女仔有睇法，我睇過一篇文係講歧視黑人，而烏克蘭同白俄羅斯正正係歧視最嚴重嘅國家，咁樣亦我認為佢地對亞裔都會有唔少嘅歧視，既然歧視嚴重咁佢地又點會咁易嫁亞裔？再加上烏俄係較窮嘅國家，所以我認為佢地嫁亞裔好大原因係為左錢同身分證

係香港溝唔到女嘅...

成地精

我識幾個都係香港冇溝過，去到外國就溝左鬼妹
咁當然你可以話人得唔代表我得啦，但兩樣野冇關係

拎去J

- Думаю да, верные, добрые, честные, хозяйственные, красивые, нежные, мудрые, сильные духом, любящие

- И какие негативные характеры у вас есть, ты считаешь?

- Негативных нет

- Вау неужели такой безупречный народ есть? И как считаешь украинских мужчин?

- Мужчины не очень, предают. Девушки безупречны

遇到個棒到自己國家女人上天既烏克蘭妹

Latino 即係邊d?

當Eva Longoria呢類
其實幾sexy

講西文個d

美國應該有機 鬼妹其實係咪睇身形>樣? Down town見過model級拖支那樣大隻仔

概念圖:

呢個年代 身形根本係去到邊都剎食
有無聽過女人講唔可以高過幾多？
你淨係會聽到唔可以矮過幾多

呢個表除咗亞洲男 亦都同時解釋咗南美洲男 黑妹同白妹都冇人要喎 咁又點睇

港仔就算吧啦

港仔食洋鮑-->叻仔
港女食洋腸

拉高我地就得